伊朗唔驚輸咩？

CLS

人地係佢屋企打佢 佢還拖極都係自己地方

歷來啊富汗都係大國戰場墓地 位處中亞高地 乜都無補給困難，好多大國最後都係要徹軍，同冬天既俄羅斯咁上下

戇鳩有樣睇

伊拉克唔算伊朗屋企啦

咁示威者唔驚輸咩，保家衛國無可避免

有中國照住

點解老美啲防護罩咁垃圾？

有時明知會發生都唔代表一定要去預防

今次美國要幾多個鐘滅伊朗

玩極端民族主義，玩到冇退路

其實同香港一樣

俾人踩到上心口，橫死掂死一定同佢死過啦

局住打

其實美國真係冇得輸，你伊朗點撚樣可以打到去美國本土，但美國就幾十個軍事基地圍住你黎炸

點解唔得
真主偉大

你up乜柒呀

迫虎跳牆咪玩核武囉 佢依家爛命一條
同你玩恐襲都仲得 無限911等緊你

伊朗近海，附近就係阿拉伯科威特印度洋。

香港唔驚輸咩？

Ww1 塞爾維亞 都明知唔夠打架 但派組織出手隊冧 奧匈皇儲

之後一開始唔夠抽 就有英法聯軍幫拖

斯巴達唔驚輸咩

伊朗而家用戰爭轉移國內反政府聲音
逼住還拖，唔還拖國內都反佢枱

真係爛命一條俾我就同你玩核武

越戰 一樣，d兵仲廢啦 但越南地理優勢一樣有得打

不過伊朗 地理都係廢

人地殺左你第二大高層，冇可能唔還拖

你都on9波斯灣戰爭講左比全世界知，美國要打，全世界佢邊到都補給到根本唔存在咩高地難補給

伊朗山區地帶，打游擊戰先頭痕，同當年阿富汗一樣

阿拉花瓜

有中共睇住

博美國左膠拉Trump落台?

驚咩？ 都冇野可以再輸

點解美國咁撚廢，截唔到啲導彈， 係咪導彈錢貴過士兵條命

有神在心中

搏個師出有名姐

肯定有後台
支爆來了

呢d邪教
你局住要打
你示弱應該會比人推翻
有得唔打咩
你食物鏈最高層 輸左未投降
下面班人 食完屎未無咁多野講

因住燈中

打又唔夠老美打 唔打又分分鐘軍事政變

炸你老母閪喇，仲同你玩地面部隊咩

炸到你仚家剷叫投降都唔撚派兵入黎，要你自己搵人出黎簽投降書

簡單嚟講
共匪打國民黨

你可以試下擋子彈

Brinksmanship

要睇個導彈咩係咩距離射，如果太近係無可能截到

本來都反緊，分分鐘係佢自己殺左個高級黎凝聚國內力量，傻仔侵又爭住認叻

聽蕭生講有機贏嫁

伊斯蘭教徒

呢份民主套餐已經係印度洋準備好,請問要幾多份?

美國會進步
策略根本改變左，唔會同你打游擊
就算地面部隊都係以偵察再轟炸為主

你白痴少陣唔

之前咪有示威既 啲人因為個將領死轉哂軚?

群情洶湧, 處理不慎內部政治會好大危機

等比人滅國啦 d伊朗人真係以為美國無料到

堅持先有希望？

咁越戰呢

要夠5份加大啦

而家佢去圍美國伊拉克大使館喎定攻擊喎，咁算咩?

西百利亞一定唔夠膽打

要開你波唔洗人啦，直接幾粒導彈

差廿年wo ching
科技進步左幾多

屌曬你班散水撚，同我即刻番伊朗，伊朗根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

打咁多場戰爭，你地當美國佬傻嫁
佢地唔會玩佔領戰
一開波炸哂所有軍事基地同核彈廠就算數，再嘈就炸埋鑽油台
中東佬見油價升不知幾開心

淨低既平民百姓? 留返比佢地班後生或者隔離國家直接吞併

講真，無國家支持，就無炸彈，無錢，出唔到境玩911

佢等緊俄軍出軍支援 咁就真係WWIII
不過俄佬有冇咁吉屎

早兩年南韓裝薩德,支那立即屌晒鬼
冇用既話支那點會出聲

伊朗本身係個好靚國家 文明古國
如困仲係巴烈維王朝統治
可能已經成為中東既日本
可惜被原教旨回教邪化左變成咁既樣
美國推翻呢個政權絕對係好事

明想開你波 家下你比晒藉口我 點解要防

即係如果香港係一個國家，政府話曬事ge，又有軍隊ge。
依家張建宗比人隊冧左。正常做個樣都應該要還下拖ge。

香港人夠打唔贏警察啦，咁又打

伊朗有啲建築真係好靚，不過呢啲國家真係唔太敢去

美軍既策略未同我玩紅色警戒一樣
起一堆飛機 一野炸主堡

一直想去

有咩好輸 美國同伊朗打既opportunity cost大咁多 伊朗個啲本身咩都無 無錢無人才無經濟 最岩攬炒

可悲既係：個情況同香港年輕人vs 上左岸廢老

都買唔到樓 同你班有錢有地既人攬炒不知幾爽

全部穆斯林都係薛定諤的伊朗士兵， 所以 喺新疆冇做錯到

中東甲由 輸佐咪要生個批

以後都冇了特朗普表明會炸佢哋啲文化古蹟

唔係中共要佢地開波
點會夠膽咁串

2020年啦
仲expect美國同你玩第一波先陸軍登岸打遊擊？

唔好傻啦
打完唔駛估領咩

唔估領係冇辦法直接壓制對方繼續戰爭嘅能力，最後就變咗游擊戰

唔係美國打唔打得死伊朗嘅問題，係有冇辦法令伊朗冇辦法打落去

Connect伊朗

差咗成廿年 九十年代波斯灣戰爭美國用咗幾多當時嘅新科技 又GPS又紅外線熱成像 好似成場戰爭美軍剩餘死咗一個人 對比當時好多人都重停留喺二戰思維

補級唔係做唔做到嘅問題，係值唔值得做嘅問題

點解要係伊拉克整個有料既防護罩？

隔離鄰居屋企

你唔好用二戰跳島比

要打有咩值唔值得？唔通比人蝦到上心口都仲口交佢啊？

USA

美國引沙特去搶肉食
Iran同死左無分別

伊朗唔落錯棋喺國際層面犯眾憎, 咁樣美國都唔會有大報復, 雖然美國壓倒性優勢, 但唔係話推翻就能夠推翻人地個國家政權, 特別而家純粹係兩個國家爭執
例如:主動無差別攻擊波斯灣油輪

侵就當然會打鳩佢啦

你試下比班左膠揸旗

其實呢個喺Fact，你的反應是否因為伊朗不是亞富汗？

唔關事啦

只要美國做野，支那係咪都屌架啦

意識形態，冇理由連口交都唔做

廢你個頭
德黑蘭後面係雪山

成隊無人機
機師安坐冷氣office飲住汽水炸佢全家

俾個借口自己出兵

始終都係中東個邊 傷唔到人本土

我見youtube班5毛話伊朗有能力消滅美國

我只可以同佢地講，你開心就好了

可能佢停留響二戰果種登陸式浪漫

就算依家美軍登陸
都炸完先登陸
空軍無得輸

什葉同遜尼差咁遠
啲什葉派地下反擊仲激烈

比你正規戰爭打撚贏哂又點？
要點樣長期管理個地方

伊朗革命衛隊唔同伊朗軍隊

留意伊朗軍隊會唔會出手先算

傀儡政府

人地以前
一本可蘭經 一把新月彎刀
就去打仗

其實只要唔怕死就唔怕輸

歷來啊富汗都係大國士兵練習場

有冇跟餐玩具送

然後成個歐洲一齊打左場完全唔應該打ge WW1

最後衍生左hitler出黎救國

美肯真係拿拿聲收佢皮啦
過多兩年又周不時也文也武話整核武博關注
同北韓一樣煩膠

呢個就睇戰後政治，伊朗後面都有俄羅斯（甚至支那）
俄羅斯絕對係重點，俄羅斯會唔會容許美國係自己下面插咁大支旗

而家仲玩地面，出無人機炸啦

傷唔到本土就大晒咩?咁美國佬係公海大開殺戒都得啦

香港人都驚輸，咪又係咁

最近航空母艦係邊？

咪傻啦
佢威脅炸埋沙特、阿聯酋同以色列喎

佢雖然唔可以同美國攬炒
但可以同中東其他美國盟友攬炒

炸沙特同阿聯酋油田嘅話，成個中東石油就會大幅減產，全球經濟都會受損
油田就係美國春袋
暫時密集式短程導彈攻擊係防唔到，點都會有漏網之魚穿過反導系統，幾粒就可以炸晒你

9月份無人機襲擊沙特油田 都導致大幅減產啊

不過如果出到呢招嘅話伊朗都預咗國破家亡

聽到沙俄凍土諗起中史老師講緊古代蒙古唯一冇佔領既地方係印度同日本，一個太熱一個台風，不過2020會唔會係咁

革命衛隊先係好打嗰隊
等於黨衛軍咁
伊朗軍隊冇咩用的

其實伊朗點邪法？當地人好好！

當權者痴線啫

去啦 好正 暫時唯一一個我想再去既國家

其實美國幾年前已經限中東人種入境 check 得好撚嚴 香港豬仔國家唔會感受到

以鐘頭計又誇張咗啲

伊拉克打到巴格達都用左三個星期啦
打阿富汗就用咗大約三個月時間(不過打阿富汗就投入程度較低)

更何況伊朗軍力應該係遠高於伊拉克同阿富汗

如果要打嘅話唔贏就一定係美國贏㗎啦
不過伊朗可能拉埋沙特、阿聯酋啲油田攬炒

屌拿聲, 又比中國拖到時間

上年伊朗係咁挑美帝機, 又打美帝架無人機落嚟, 又偷襲沙特油田, 伊拉克人民上街示威就搵什葉派民兵去槍殺示威者, 年尾仲搵民兵去圍攻巴格達美國大使館, 根本係作死

美帝忍到哩個時候先搵伊朗嚟開刀殺咗個軍頭報復, 已經係最低力度的精準回應.

伊朗仲唔識死去反擊, 美帝晨早佈定局隨時開伊朗波, 伊朗隨時被炸返去石器時代, 連草都冇得食, 到時支共大手筆投資係伊朗嘅石油基建就一舖清, 仲要焗住食貴油價, 雪上加霜

傳緊兩隊兵爭緊權，如果革命衛隊控制權去返總統手嘅，可能係扮嘢射下基地就算

美國就黎大選

美國自己都係最大油出口國
中東爆左佢仲賣貴d

哈梅奈依唔會冇咗個軍權掛

伊朗喺自己屋企門口打，一輸就亡國咁滯
美國就跨越半個地球打，輸都只係輸面子

現代戰爭，係鬥情報，玩核武同細菌

你知唔知自己嗡乜鳩,山區打遊擊點會好過vietnam,成個沙漠空無一草,vietnam啲地頭蛇熟哂地形連個度有幾多樹都知,先打到美國要用橙劑幫啲樹脫葉
沙漠兩邊都唔會有優勢,有幾多人大家一眼就睇哂

一，代價唔等同正義，你一條死靚仔係自己屋企門口見人行過就屌人老母，被人打你係抵撚死既

二，人地打撚完你又唔代表人地要拆你屋，再者你亡國又點?你係屋企獨裁威左咁耐做土皇帝，慣撚左以為永遠惡晒?人地可能最多打撚死你一條友，你屋企被人恰慣既人高興都黎唔切啊!

美國自己開採石油(特別係頁岩油)就係唔想太依賴中東石油

本身中東油平過頁岩油，所以好多美國公司都買緊中東油
但如果中東爆咗
美國自己啲石油都唔夠用，仲邊度捨得買出去

你睇下oil production、oil consumption、oil imports同oil exports呢幾組數字就明
佢雖然production高，但consumption仲高
所以就算佢係每日產油量好高、石油出口量都唔算高

比人蝦到上心口 一齊死過

伊朗都無得輸啦
不過侵侵又唔好睇小一個國家的人民保護自己國家的決心
尤其呢啲中東國家

有中國照係好事咩 死得仲甘

如果佢有整到粒核彈就可以攬炒

波斯就咁比班極端回豬玩爛

仲有越南

佔領？佔閪到咩成班左膠國家睇住美國，美國想佔都唔得啦，求其射到佢自己投降得啦

connect 伊朗
炸鳩伊朗同支那

冇話係好事
只係令佢幻想會贏

2020年打仗應該唔會再好似舊時咁打法

世俗化完之後再走番入去原教旨主義係最痴線ge 地方

領導者問題 當地人內心根本好世俗

做前線都係Condom

主體被滅 玩本土就好快無資源。 斬草除根

伊朗：怯, 咁就一世

輸到無得再輸 不如放手一搏
你估好似中國咁咩 一開始就企到硬 但一頂唔順就同人妥協

真，連登終於有正常評論
不過今次似做show俾大家一個下台階
最符合伊朗利益嘅做法應該係 反擊得嚟又唔會令局勢失控

咁官方投降之後呢，地下組織唔服玩恐怖襲擊又點計先，都係冇解決到問題

打鳩佢係必需，但打鳩完之後點處理先係問題，仲未計背後可能有俄羅斯（甚至中國）叉隻腳入黎搞亂個局

佢有核彈，可以攬炒

本土住得既 宗教牽引細左好多，如果岩岩住既又長期名單内。

當然一定會有幾單，但唔會瘋狂到。

你咁樣講實冇完嘅一日，比美軍佔領埋地又點，學你咁講周不時都有炸彈客搵美軍自爆，永遠都解決唔到問題，仲未計美國內部反戰聲音

分分鐘夾埋

一就學強國咁嚴正交涉
雖遠必誅 雲南除外

伊朗妹唔應該要包頭

現代戰爭係好似jarhead咁

美國係石油輸出國 早就無左春袋
未搞呢單野之前都計劃緊退出中東交個場比以色列睇

你搞撚錯左喇 油田唔係美國春袋
1. 美國儲備石油14個鐘內就可以運出市面壓低油價
2. 美國係世界第一石油出口國

石油上漲第一個仆到直 D廠要汁既 係支國

伊朗同中共俄羅斯有千絲萬縷關係 伊朗輸對香港係好事

佢唔敢玩恐襲
依家仲有民主黨同成班左膠反戰撚㩒住侵侵
佢玩恐襲 美國全國動員既能量 即刻滅國都得

問題係港共都同伊朗有關係呢
成日偷偷輸送d野比佢地 香港未必做到獨善其身

越戰唔關事 其實 北越用人海戰術同遊擊戰 同美國打先 傷到美國 同埋南越係垃圾 越戰入面無貢獻 多25仔就算 仲要貪污 廢

石油已經威脅唔到美國

今時今日仲有軍事重地咩？

支那

因為冇人係連登開po話會輸民意，畫面唔好睇

咪ON9 揾香港同個邪惡軸心比
伊朗殺幾多人你唔講？

呢個真 無人機屠城

土耳其

會唔會係伊朗諗住做個樣還擊 比番戈交代國民 諗住美國一定會攔到 點知美國唔攔 家下玩大左
利申 鳩up

美國殺得少？

屌你 五毛？
講緊伊朗同香港無可比性
你突然咩美國殺得少？ hi撚大咗？

所以我覺得都係打完就走 唔駐軍
總之唔好比個有得搞經濟
佢起返就再轟
再唔係就交比以色列同沙特長駐
自己打完就走
利益分多啲比呢兩國
佢地樂意壓制伊朗

不嬲高技術就係王道啦 望下支國個農業 農民多撚到on9但要靠美國糧食

法國佬一直想報Franco-Prussian war嘅仇

本身輸左啦

奧巴馬放生佢

Cls

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

事實好難有perfect solution, 除非真係得到民心
到最後計落抵做一樣會做

打鳩佢可能只係日後治理上有小小麻煩，而家唔理佢等佢坐大就更仆街，所以都要打

戰爭可以幾殘忍->用自己人條命激起全國人支持打尻敵國 幾千年來到到都係咁

你咩時候產生咗有易完嘅一日

人類互相傾軋至少幾千年，真係無完過，只不過香港有兩三代人成長係和平時期忘記左

人性問題，明知唔夠打都照打㗎啦， 更何況 美國仲要係做打嗰個先。

其實佢錯唔曬
歷史從來都係勝利者編寫
支那同伊朗打贏嘅話佢地就係正義㗎啦

左膠係以政府特登造news 打鳩伊朗
所以第一次圍鳩美領佢哋覺得係fake news
但而家就唔同 因為伊朗都認 有出新聞 所以屌Trump 呼聲冇上漲
唔好睇小中共收買鬼佬 有啲反Trump 係中俄搞出嚟
恐襲嘅話 隨時舉國
恐襲的話 對於Trump 嚟講 最想睇到 死美軍要洗好大筆 死一兩個國民 好話唔好聽 邊個賠 仲郁到民眾開戰情緒
舉國籌錢 炸到你變沙漠

你話 支那虐殺緊香港人維吾爾人又係咪正義
咪又係全世界屌
香港同伊朗無可比性 x2

其實要用解放國家 幫佢哋建立民選國家
先要同當地一齊搞維和部隊先得多兵 單純打鳩佢一鑊 真係唔洗死得多

一入戰場 民同兵唔會去區分

咁講真，打仗呢家嘢真係冇話邊方面正義㗎喎，呢個世界不嬲都係誰大誰惡誰正確㗎啦
對我黎講，我撐美國佬，只係因為呢刻佢地幫我地搞鳩支那，唔係因為覺得佢地係正義或者點，國際關係不嬲好現實，邊面對我有利我咪企邊面囉
他日我地有軍力打返支那轉頭，你會唔會屠鳩啲支那人？我捉鳩埋啲大陸妹黎做慰安婦添呀

我都無話美國好正義
"講緊伊朗同香港無可比性 你突然咩美國殺得少？x2
講緊樓上

成班連登仔成日以為開戰就一定要打地面戰佔領

美軍話啋你都on9, 借今次機會用空軍同導彈炸Q晒伊朗D核設施, 兵工廠, 軍事硬件, 供電及石油基建, 順便消滅伊朗空軍海軍, 將伊朗炸返去石器時代, 搞掂收工.

地面戰就等伊拉克同沙特去面對, 終於可以遜尼大戰什葉, 一解千年之仇

打係一種向世界表態同埋向國內人民嘅一種交代，我夠知世界上唔會有 打就會完嘅 道理，問題係選擇用咩手段獲得相對長時間嘅和平，然後又再loop 過

講到尾都係因為什葉同尼遜兩派冇達成共識，由上世紀打到依家終於愈燒愈大，危及到美國

所以小粉紅多數強調美國越戰點樣柒
唔敢提波斯灣戰爭

你有冇撚讀過書？
同伊朗connect？用伊朗同香港比？
你對得住其他手足？屌你老母

佢想同你講，陸戰難打

美國大把油同儲備，如果正式屌打伊朗，最受影響會係支那，你唔係唔知支那用陰司紙向伊朗買原油呀？如果停止供應，佢有撚外匯向其他產油國買！

一陣啲人又話外送民主

你話伊朗邪惡就知道你on9啦

邊有正邪之分，講緊俾人踩到上心口一定還拖

exactly

你咪傻就真！

用埋d藍絲思想嚟睇世界大事。美國同中東嘅關係一早就已經再無比石油捆綁住。唔好講親中東同美國都聯想到石油... 真係好維園阿伯feel....

哦 咁支共玩集中營種族滅絕應該都唔係邪
既然無正邪之分v

美國近年係大大增加左國內產油量，減少依賴外國進口

同埋睇石油貿易除咗要睇production、export，仲要睇埋consumption

你睇下oil production、oil consumption、oil imports同oil exports呢組數字就明
美國雖然production高，但consumption仲高
佢有出口石油，但係入口個數量都好大，直至今年九月佢先有net import轉為net export(時值沙特俾人炸油田，美國先增加產量)

根據EIA，2018年美國從波斯灣地區進口石油佔總進口16%(2019年數據未出)，16%唔算多但係波斯灣地區嘅石油係屬於平嘅油

如果冇咗平油
1一時三刻邊度搵第二個地方生產返咁多油出嚟？
2美國自己生產嘅油相對較貴
3美國公司被迫捱貴油， 生產成本就會上升

總結>>唔夠油就要出原油庫存
但原油庫存唔係無限，出燃油庫存就等同於燒錢
再者美國自己頂得順，但美國嘅盟友/貿易夥伴頂唔順嘅話，一樣會嚴重影響美國經濟

即係講打仗美國就實贏，但佢做決定嘅時候
美國除咗考慮自己嘅承受能力，仲要考慮埋盟友嘅承受能力
此外美國自己本身產油量應付消耗量都好勉強，幾個月可能頂到，但長期都要睇返中東油田炸完之後要幾耐先修復到，同等候修復中間個成本都好大

建議你睇多啲歷史，包括美帝點立國

正義只係睇邊個拳頭大，真理只係在導彈射程圍內

你答句係咪得囉